# Портфолио

## Hungry Frog

Выпущенная в GooglePlay казуальная мобильная игра, основной геймплей которой заключается в ловле разноцветных светлячков и балансировке между ростом и уменьшением самого лягушонка. В игре можно выполнять разнотипные задания, а также кастомизировать персонажа. 

Разрабатывалась игра в команде Центра IT-притяжения. Проект вырос в полноценный продукт после его победы на хакатане.

[Игра в GooglePlay](https://play.google.com/store/apps/details?id=eat.grab.cut.games.io&hl=ru&gl=US).  
[Демонстрационное видео](https://disk.yandex.ru/i/YQaCGMPv82ms3Q).

<img src="https://imgur.com/JUYkOtn.gif"/>
<img src="https://imgur.com/SxwEJEJ.gif"/>

## Girchik

Прототип казуального ранера для мобильных устройств. Особенностью этой игры является устранение препятствий перед бегущим персонажем и сбор монеток и бонусов. Также реализована кастомизация персонажа.

[Демонстрационное видео и рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/YqCZOArh5pt-gA).  

<img src="https://imgur.com/nudp3Q9.gif"/>

## Froghead

Прототип хардкорного 2.5D платформера для мобильных устройств, состоящего из двух этапов. Первый этап – это Run and Gun уровень, персонаж умеет бегать по полу и потолку, а также стрелять по врагам. Второй этап – это битва с боссом на самолете.

[Демонстрационное видео и рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/7-Ho0MojKtiTqw).  

<img src="https://imgur.com/4m64UQs.gif"/>
<img src="https://imgur.com/COGZD12.gif"/>

## Inspector

Виртуальный VR-тренажер для организации ДПО РЖД и техникумов РЖД, позволяющий проверить знания осмотра грузового вагона. Тест симулирует рабочее окружение специалиста и при помощи специальных инструментов позволяет определить неисправности вагона.

[Демонстрационное видео](https://disk.yandex.ru/d/8uTbio_O_cZWCA).  

<img src="https://imgur.com/4wuMugf.gif"/>

## Pilot

Прототип аркадной мобильной игры, находящийся в разработке. В игре необходимо супергероем лететь по городу и догонять суперзлодея.

[Демонстрационное видео и рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/YzaQr5bcPr-WKA).  

<img src="https://imgur.com/tilIOtU.gif"/>

## Knives

Тестовое задание, игра сделана по образу игры Knife Hit.

[Ссылка на репозиторий](https://gitlab.com/semenastenko/knifes).  

<img src="https://imgur.com/TZAt45J.gif"/>

## MountainKing

Тестовое задание, игра сделана по образу игры Bumble Up.

[Ссылка на репозиторий](https://gitlab.com/semenastenko/mountainking).  

<img src="https://imgur.com/NaNYGU1.gif"/>